====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Jusqu ' à la dernière guerre , la forme urbaine de Montreuil s ' est organisée selon le strict maillage formé par ces murs , dont beaucoup servent encore de limites pour les parcelles bâties , offrant ainsi aux hommes qui les habitent les qualités autrefois requises pour les pêches .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

